====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ’ urbanisme était encore en France considéré , comme dans beaucoup d ' autres pays d ’ ailleurs antérieurement , comme un élargissement de l ’ architecture , et qu ’ à l ’ heure actuelle on commence à voir se dessiner un urbanisme qui serait pour employer de bien grands mots qui ne sont pas totalement inexacts , une manière de science humaine appliquée .
Tokens having emotion: [ considéré ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ considéré ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

